有無人用過HORI PS4滑鼠鍵盤組？

求用家意見

小弟打左十幾年pc fps, 真係用唔慣手掣開槍
連last of us normal都要成排彈先射得死d格格格
用呢d既目標只係想順利爆機

見都幾貴下，
應該買手制+滑鼠 (hori G1)
定鍵盤+滑鼠個set??

聽人講話個感覺同電腦mouse都係有分別

見d review都係
話好過手掣，衰過電腦mouse咁

用緊 同電腦mouse唔同 但用落 一定好上手過手制

玩gta 槍戰呀 對戰一定好用過手制
但唔好揸車 飛機個啲

巴打用邊款？手制mouse定鍵盤+mouse

Witcher騎馬會唔會難操作

xim4 la

g1 k1都有用過 唔好幻想可以還原pc滑鼠手感 無論點set只可以講有5成手感 180度轉頭都係好慢 描準因為佢始終只係模擬手制會有種kick撚住既感覺 除非game入面本身有得比你set line aim咁就會有返7成手感(咁多隻ps4 fps淨係見過overwatch有得set)

g1唔建議 左手會勁勊同唔知放邊 k1舒服好多

Line aim係指vertical 同horizontal 靈活度？
好多都有喎
不過hori始終係xy
唔似而家啲電腦mouse係digital
所以控制無咁流暢
但習慣左其實都幾好既

係aim tech 直頭將手制個種描準變成類滑鼠
較左之後滑鼠郁幾多就會移幾多 唔會好似手制咁郁少移少 郁大移大

Ic 又學到野

上網睇評價xim4係最好，有無用家講下？

原本想買
但無靚keyboard mouse所以無買

用手制打fps

xim4要set野好煩
但係還原到pc9成

用過xim4 同hori

xim4雖然貴 但係還原到電腦9成手感 同埋setting 都唔使點set 微調下就OK 而家買應該都要千幾?
至於hori就算數啦 買左2日就無用 我用手制仲好過用佢

補充多點:我用xim4係用logitech d 普通mouse 同keyboard都夠做 不過有D model佢係唔支援 要留意返呢點

咁正咩 買黎試下毛

先

睇黎除左xim4 其他都係曬9氣

有無巴打知邊到平？

尋日嗰機主post咪答咗
仲有間你google xim4就有但都係ig嗰間最好

有無link

發現了
Q??